一人一個細蚊仔先會做嘅on9野!

我先!

Push

吹口水泡

唔怕講細個嗰時試過含着泳池啲水 之後好似水箭龜咁噴返出嚟 諗起都核突

喺高處吐口水落啲廢老個頭度

屌你好仆街

舉手話比老師聽隔離位過界

跟住地下啲磚嘅顏色跳住黎行路